00後蠢啲定poly讀design既蠢啲

屌你老母

讀design 嘅00後

秒

搏5刀。。。

左手多肉啲定手背多肉啲

食屎啊！！！

why